睇到波台會員美斯兄咁有愛心，好想同佢食糖水

可以嗎？

🙏🙏🙏

今個星期日既可以嗎？

唔同臭雞食

佢做天父啦